{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61706&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉산장펜션"
    },
    "text": "江原道江陵に位置する静かで静かなペンションです。 ここは玉渓海水浴場、金津海辺、烏竹軒のような周辺名所があり、休息と旅行を楽しむのに良い場所です。 入室時間は午後4時で、退室時間は午前2時です。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また駐車も可能です。 バーベキューをするには炭とグリルをレンタルできますが、費用は20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 人数が最大を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットと未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 ペンションで提供される施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江原道江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には玉渓海水浴場、金津海辺、烏竹軒などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙できますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙ですので、ペンション内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための準備はありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルをレンタルできますが、費用は20,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での食事に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション内で提供される施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのように変動しますか？",
            "answer": "このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動やプールの運営が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 457
    }
}